fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck

有無人有聽過以前有人唱過首歌, 一開頭D歌詞係
fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck

Vitas

Dedication

Fuckingham palace

everybody say fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck fuck shit 呢首？